屋企有個大陸閪

有冇屋企有個大陸閪嘅人一齊分享吓

真係忍唔撚住要分享吓佢嘅惡行
我先

1. 將我啲要冷藏嘅食物融雪
2.我沖緊涼嘅時候喺隔離開足全程水喉 搞啲水壓勁細
3.無啦啦話我係雞
4.日日夜夜大叫
5.將你放喺洗衣機入邊嘅衫丟返落地
6.成日問奶奶攞錢
7. 一日到黑淨係識打同鬧自己對仔女
8. 成日熄鳩人哋個熱水爐
9. 你想瞓覺？冇可能囉。佢絕對係識獅吼功
10.一見你想去廁所即刻衝入去

Noted with thanks.

新老母？

佢係你邊個

番去單機啦度度都見到你留呢句 以為自己好盞鬼呀小學雞

呀嫂
(老公個呀哥鬼暗眼娶返泥>100kg 大肥婆)

仲以為得我一個係咁見到佢